有幾多功課做都好閒唔洗喊，到你正式上班先知道乜嘢叫慘

返工有返工難做 但做功課無壓力咩屌你老母

原來做功課好簡單 做人好難

唔好怪你學校好似好煩個幾個先生
因為冇一個先生係可以煩得過你老闆
唔好介意 記缺點只係小事
操行分就係玩緊迷你版嘅辦公室政治

望下個天 去下海邊 因為到你大個咗就會忘記乜野係大自然

係咪歌嚟

上班

人人都有難處，讀書有讀書既難，打工有打工既難。無謂攞呢啲黎比較啦，始終每個人背景同抗壓能力唔同。見到身邊屋企人朋友同學仔有咩唔對路就捉實佢地問下有咩幫到手/聽佢地講下佢地既困難。現實生活已經好困難，盡可能俾溫暖身邊人啦。

農夫 偉大航道

中學生唯一一樣真係要認真面對既得dse
校內功課考試？ dont give a shit啦
唔好俾呢啲無謂嘢製造壓力俾自己

大學呢

大學畢到業就算啦 唔係差到third hon 邊有人理你